點解而家嘅港鐵做嘢咁求其？

剪短鋼筋都做得出，以前真係聽都未聽過，管理出咗問題？

支那化

做錯野冇後果/罰得果一個幾毫

工程不嬲都係咁

冇爆出黎姐

市民唔滿意, 又奈佢唔何,

出左事, 又上唔到身,

鐘意點都得啦

港豬:快D通車比我番工好過啦

差不多化

因為港豬eq夠高

都要個老細戇鳩先得嘅
當年西鐵西門子事件都多得田二少所賜